我正式宣佈Irene係韓國李嘉欣

呢啲算係輕口味，小弟連佢啲DLLM九連發都聽過